[console_scripts]
karbor-api = karbor.cmd.api:main
karbor-manage = karbor.cmd.manage:main
karbor-operationengine = karbor.cmd.operationengine:main
karbor-protection = karbor.cmd.protection:main

[karbor.database.migration_backend]
sqlalchemy = oslo_db.sqlalchemy.migration

[karbor.operationengine.engine.executor]
green_thread = karbor.services.operationengine.engine.executors.green_thread_executor:GreenThreadExecutor
thread_pool = karbor.services.operationengine.engine.executors.thread_pool_executor:ThreadPoolExecutor

[karbor.operationengine.engine.timetrigger.time_format]
calendar = karbor.services.operationengine.engine.triggers.timetrigger.timeformats.calendar_time:ICal
crontab = karbor.services.operationengine.engine.triggers.timetrigger.timeformats.crontab_time:Crontab

[karbor.protectables]
database = karbor.services.protection.protectable_plugins.database:DatabaseInstanceProtectablePlugin
image = karbor.services.protection.protectable_plugins.image:ImageProtectablePlugin
network = karbor.services.protection.protectable_plugins.network:NetworkProtectablePlugin
project = karbor.services.protection.protectable_plugins.project:ProjectProtectablePlugin
server = karbor.services.protection.protectable_plugins.server:ServerProtectablePlugin
share = karbor.services.protection.protectable_plugins.share:ShareProtectablePlugin
volume = karbor.services.protection.protectable_plugins.volume:VolumeProtectablePlugin

[karbor.protections]
karbor-database-protection-plugin = karbor.services.protection.protection_plugins.database.database_backup_plugin:DatabaseBackupProtectionPlugin
karbor-fs-bank-plugin = karbor.services.protection.bank_plugins.file_system_bank_plugin:FileSystemBankPlugin
karbor-image-protection-plugin = karbor.services.protection.protection_plugins.image.image_protection_plugin:GlanceProtectionPlugin
karbor-network-protection-plugin = karbor.services.protection.protection_plugins.network.neutron_protection_plugin:NeutronProtectionPlugin
karbor-noop-protection-plugin = karbor.services.protection.protection_plugins.noop_plugin:NoopProtectionPlugin
karbor-s3-bank-plugin = karbor.services.protection.bank_plugins.s3_bank_plugin:S3BankPlugin
karbor-server-protection-plugin = karbor.services.protection.protection_plugins.server.nova_protection_plugin:NovaProtectionPlugin
karbor-share-protection-plugin = karbor.services.protection.protection_plugins.share.share_snapshot_plugin:ManilaSnapshotProtectionPlugin
karbor-swift-bank-plugin = karbor.services.protection.bank_plugins.swift_bank_plugin:SwiftBankPlugin
karbor-volume-protection-plugin = karbor.services.protection.protection_plugins.volume.cinder_protection_plugin:CinderBackupProtectionPlugin
karbor-volume-snapshot-plugin = karbor.services.protection.protection_plugins.volume.volume_snapshot_plugin:VolumeSnapshotProtectionPlugin

[karbor.provider]
provider-registry = karbor.services.protection.provider:ProviderRegistry

[oslo.config.opts]
karbor.common.opts = karbor.common.opts:list_opts

[wsgi_scripts]
karbor-wsgi = karbor.wsgi.wsgi:initialize_application

